[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Mój zbawiciel, On bardzo kocha mnie,   
Ja nie wiem czemu miłością darzy mnie.  
On mi nowe życie dzisiaj ofiarować chce.  
Będę będę mieszkał razem z Panem mym  
Będę będę mieszkał razem z Panem mym.


